\documentclass[Rapport.tex]{subfiles}
\begin{document}
\chapter{Documents de la question 1}
\label{chap:annexe1}

\begin{figure}[H]
\centering
	\includegraphics[width=0.8\textwidth]{Annexes/images/1/1}
    \caption[Taux d'emploi en Alberta comparé à l'industrie pétrolière de la province]{Taux d'emploi en Alberta comparé à l'industrie pétrolière de la province en 2017 \citep{bib-emploi}}
\label{fig:1}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
	\includegraphics[width=0.8\textwidth]{Annexes/images/1/2}
    \caption[Cartographie des réserves estimées de gaz de schiste dans le monde]{Cartographie des réserves estimées de gaz de schiste dans le monde \citep{bib-reserve}}
\label{fig:2}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
	\includegraphics[width=0.8\textwidth]{Annexes/images/1/3}
    \caption[Salaires médians de l'industrie pétrolière en Alberta]{Salaires médians de l'industrie pétrolière en Alberta en 2017 \citep{bib-emploi}}
\label{fig:3}
\end{figure}

\end{document}